［集思廣益］點樣去追個lecturer？

佢幾歲 教咩

你係巴？

點入手呀

On9

以學術名義約佢出嚟

我都希望佢用條鳩諗野
可惜佢唔係

佢對你咩態度先？

教乜都唔講，點幫

都sem尾喇，幫樓主推下po，希望有好心人點下路比下方法

連登有愛
就黎見佢唔到啦

你調查咗佢結咗婚未

暫時調查結果係未婚 同冇女朋友

咁咪約下佢囉

佢家陣唔理我....

資料咁少點討論
年齡？major?